泛民我屌你老母啊

本來唔想分化，但係你去到美國連雙真普選提都唔提下算點？一個獨立調查委員會就想散水？89年就應該爭取普選，30年黎泛民未撚進步過，唔撚識把握時機。89年64之後咁好時機唔撚爭取，依家中美貿易戰美國已經幫香港出聲你提都唔撚提。

香港議員紐約呼籲成立獨立調查委員會

紐約 — 星期四，訪問紐約的兩位香港立法會議員表示，北京如果在香港部署解放軍將一次性破壞香港和北京的信譽。他們認為，成立法官組成的獨立調查委員會是解決香港問題的唯一有效途徑。

針對外界高度關注北京是否會派解放軍進入香港的問題，香港立法會議員、公民黨黨魁楊岳橋說，說到底這是北京的決定，楊岳橋說：“我會說，如果北京希望香港的聲譽、國際信任，一次性完全破壞，那當然北京就可以把解放軍送到香港去。可是這樣對北京對香港有好處嗎？我當然不同意。我會有這個擔心，可是我覺得，如果任何正常的領袖都不會隨便地把解放軍送到香港去。”

正在紐約訪問的香港立法會議員楊岳橋和郭榮鏗認為，一個由香港獨立法官組成的調查委員會對事件進行調查，不僅有其先例，而且能被香港人民接受，是結束香港混亂局勢的最佳途徑。

郭榮鏗議員說，獨立調查員的調查是香港人民非常合理的要求，郭榮鏗說：“它有助於社會繼續前進，有助於確保人們的冤屈和問題會得到獨立法官調查小組或法官的解決。”他說：“我們過去就這樣做過，現在只是再做一次，我們都很熟悉這個程序和過程，我看不到有任何的困難。”

一天前，紐約大學法學院資深教授孔杰榮提出建議：由香港有名望的各界領袖組成獨立的和解委員會，著手進行調查和開始談判。但楊岳橋議員說，問題是香港政府和香港警方願意配合嗎？

楊岳橋說：“講到底是香港的官方，包括香港政府、香港警方有沒有這個胸襟接受大眾的調查。所以為什麼我們希望香港政府去設立一個獨立的調查委員會，這個有法律依據的，而且也有先例，以前在香港有非常多的這種類似獨立調查委員會，不是從石頭里爆出來的。我相信，如果香港政府有這個膽量有這個胸襟而且有這個願望，把相關重回正軌的話，他們就要盡快成立這個獨立調查委員會。

“為什麼我們堅持要獨立調查委員會？因為過去都是由獨立的法官——現任或退休的——去主持，大家都會相信這個獨立調查委員會的成果，而不是香港政府自己查自己。”

郭、楊兩位議員今天出席紐約亞洲協會為他們舉行的香港問題討論會，向與會者說明香港的情況。

郭榮鏗議員表示，國際社會需要了解香港的真實情況。

“我們會對已經發生和將會發生的情況提供準確、客觀和最新評估。這是我們此行的目的，為我們的朋友、國際社會和美國提供有關香港的準確事實的基礎。”

郭榮鏗說，經過這次反送中抗議，即使現在林正月娥下台，在香港人民眼中香港政府的信譽和可接受度已經完全沒有了。郭榮鏗說：“問題不僅僅在林正月娥，當然她是特首，但是整個政府的體制已經不再是香港人民可以信任的了。即便有一天她下台，她總會下台，我不知哪一天，也不想猜，無論誰擔任這個職位，仍繼續會有這個問題。香港人民不會說，哦，這位新特首會好一些，因為我們有了太多糟糕的特首，太多糟糕的政府和部門長官，隨著時間的推移，人們已經厭倦。”

兩位香港立法會議員是來美國參加反送中抗議之前就定好的一個與美國國會兩黨議員的對話活動。這一活動下週在蒙大拿州舉行。

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

唔係wor 我記得主持人有問

"你要求中國俾英國都冇俾到既普選你?"

咁架bor

一個個訴求來啦
獨立調查委員會 香港八成人支持可以優先

Too long didn’t read
不過agger

楊生係關鍵時刻，一定捅你一刀

所以咪話飯民咁多年黎都on9跪喺度求一個殺人政權俾民主同自由你

你講果個係BBC嘅訪問

我講嘅係泛民個美國訪問
成立法官組成的獨立調查委員會是解決香港問題的唯一有效途徑
真係on撚99
普選先可以解決啊

原來係咁
sorry sorry

呢個簡單，英國聽民意，港共唔只唔聽民意，仲會鎮壓反對者

而家諗返轉頭

當年政改泛民冇袋住先係咪生涯唯一正確決定

泛民一直都只為選票，做埋哩D野，又想騎劫成個運動？香港人其實好善忘，次次畀人出賣，轉個頭記唔記得。

5大訴求，最緊要就係雙普選，你冇想普選，獨立調查委員會都冇撚用。你搵邊個做主席？成員係咩人？到時又咪建制派，查條撚咩！

真係屌出聲,賣撚夠港未

搞甘耐只係要個獨立調查？玩野呀？雙普選先係最低消費呀

到時齋比獨立調查，冇普選，民氣就散架啦。
泛民應該將社會輿論導向真普選而唔係係度9下9下間接散水

依個時勢去美國竟然唔撚講普選

分化撚又出手
可唔可以搞掂警犬 中共先搞自己人呀

屌
呀楊生
義士子彈都幫香港人擋
你作為議員可唔可以比少少骨氣同牙力呀

佢根本唔可能比獨立調查...
因為警隊會失控
將社會輿論導向不可能而大多數人支持的訴求
係好聰明的玩法

有講
不過都要睇撚實

他們認為，成立法官組成的獨立調查委員會是解決香港問題的唯一有效途徑.......................唉

特赦加銀彈已經搞掂警隊啦
而且佢去嘅係美國
更加要講真普選
因為呢個係基本法寫明
講出黎可以證明共產黨冇信用
同美國話中國唔遵守WTO一齊和應

我地到時再夾佢唔比特赦加銀彈
迫佢fulfil 其他訴求la

留意下
全部都係P牌屌
今晚風向：屌泛民

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

到時已經冇民氣

Reply有提呀屌

善用不推文回覆

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

我成段片都有睇,好似有講過架wo

分化五毛又出來屌泛民

P牌甘又點呀？ 有講錯咩？ 好多人都係因為反送中先上連登架

今次泛民明顯有問題
有問題就要屌
“成立法官組成的獨立調查委員會是解決香港問題的唯一有效途徑”
錯到九彩，兼影響外國風向，呢句說話根本抵屌

不如 P 牌另開一個 P牌區啦

有雙普選就無人想選泛民班柒頭架啦
咁都唔明，永續議員啊

雖然我屌泛民，但係樓上明顯五毛post唔好理

樓主分化狗 已 block
詳情自己睇 on橋 fb

本來唔想分化

本你老母啊